{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59169&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산365누리팜펜션"
    },
    "text": "当ペンションは丸太インテリアの個別ペンションで、個別テラスでバーベキューをお楽しみいただけます。 徒歩圏内には渓谷、海水浴場、樹木園があり、休息を楽しむのに最適です。 当周辺には蔚山植物樹木園が車で7分の距離にあり、太和江駅は車で23分、大王岩公園は車で26分の距離に位置しています。 入室時間は午後4時、退室時間は午後2時以降です。 夏季には屋外プールと海辺の屋外縁台をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、時間は午後8時までレンタルが可能です。 全客室でバーベキューが可能で、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超えるため入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者のいない未成年者の利用は制限されています。 当ペンションでは火災の危険物質である火薬と爆竹を使用することはできず、紛失および毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭はレンタルできます。レンタル可能な時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 327
    }
}